{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "백범김구기념관"
    },
    "text": "ペクボム(白凡)キム・グ(金九)記念館\\n\nソウル特別市龍山区林長路26(孝昌洞255)\\n\n2000年6月に着工し、2002年10月22日に竣工したこの建物は、白凡金九の生と思想を通じて近・現代史を理解し、分断された祖国の自主的・民主的・平和的統一を指向し、民族の美しい文化を発展させていく同胞の文化的な生活空間を作るために作られました。敷地面積は5,552坪であり、延べ床面積は2,929坪です。大きく展示館、コンベンションセンター、駐車場で構成されています。 展示館は2階建てで、1階には中央ホールとして白凡座像があり、象徴ホール（年譜）、映像室、幼年期室、東学および義兵活動室、治下浦義居室、救国運動室、記念品店などがあります。2階には1919年から1945年まで大韓民国臨時政府で活動した当時の資料を3つのセクションに区分して展示し、他にも自主統一運動室、逝去と追慕室、情報検索館、電子写真館などがあります。 また、コンベンションセンターには、320人を収容できるコンベンションホール（242.5坪）、300人を収容できる大会議室（121.2坪）、それぞれ収容できる100人と50人の講義室があります。 さらに、駐車場には、大型バス11台と小型車29台を駐車できる屋外駐車場と、小型車74台を駐車できる地下駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物はいつ着工されましたか？",
            "answer": "2000年6月に着工されました。"
        },
        {
            "question": "この建物はいつ竣工されましたか？",
            "answer": "2002年10月22日に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "この建物はどのような目的で作られましたか？",
            "answer": "この建物は、白凡金九の生と思想を通じて近・現代史を理解し、分断された祖国の自主的・民主的・平和的統一を指向し、民族の美しい文化を発展させていく同胞の文化的な生活空間を作るために作られました。"
        },
        {
            "question": "この建物の敷地面積は何坪ですか？",
            "answer": "この建物の敷地面積は5,552坪です。"
        },
        {
            "question": "この建物の延べ床面積は何坪ですか？",
            "answer": "この建物の延べ床面積は2,929坪です。"
        },
        {
            "question": "この建物の展示館は何階建てですか？",
            "answer": "この建物の展示館は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "この建物の1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この建物の1階には中央ホールとして白凡座像があり、象徴ホール（年譜）、映像室、幼年期室、東学および義兵活動室、治下浦義居室、救国運動室、記念品店などがあります。"
        },
        {
            "question": "この建物の2階には何が展示されていますか？",
            "answer": "この建物の2階には1919年から1945年まで大韓民国臨時政府で活動した当時の資料を3つのセクションに区分して展示し、他にも自主統一運動室、逝去と追慕室、情報検索館、電子写真館などが展示されています。"
        },
        {
            "question": "この建物のコンベンションセンターにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この建物のコンベンションセンターには、320人を収容できるコンベンションホール（242.5坪）、300人を収容できる大会議室（121.2坪）、それぞれ収容できる100人と50人の講義室があります。"
        },
        {
            "question": "この建物の駐車場には何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "この建物の駐車場には、大型バス11台と小型車29台を駐車できる屋外駐車場と、小型車74台を駐車できる地下駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 533
    }
}